所有人唔好再懲罰黃店，唔好仇恨 ok ?

膠都費事俾

條友真係唔識架喎

仆街死啦
佢死全家去幫襯寶福山啦屌撚

屌你老母呀！叫人唔好杯葛
有冇人知呢條四眼柒頭係咩人？
憑咩，學咩人帶風

一開始用上懲罰容易走上極端喎

係咪又係陳雲啲走狗？

Push 多d人見到

佢噏乜撚嘢 睇唔明

話黃色經濟圈係充滿仇恨
唔應該杯葛藍店！
推呢條四眼柒頭 藍扮黃 多d人見到

推呢個 比多啲人見到